兩舖先後結業！鄧一君慘蝕2百萬

由演員轉做投資分析顧問多年的鄧一君，去年2月投資6位數字於油麻地開設車仔麵店，不足3個月生意即擴充，「加碼」投資至150萬，於尖沙咀、以月租十多萬開設分店，雄心壯志在飲食界大展拳腳。

可惜，短短一年多時間，食店生意轉差，油麻地去年7月結業，而近日，連尖沙咀店舖都因新冠肺炎疫情影響，結業收場，損手2百萬元，心血付諸流水！不過，一向樂觀的一君，依然正面思維，指做生意未必一定「錢」字行先，攞經驗同埋食客的讚賞都很重要，這段日子都學到嘢。

最近他獲好友古天樂邀請，拍攝電影版《尋秦記》，他直言已有一段時間沒有演出，心情難免緊張，幸最終都能夠Pass過關。

佢肥到咁仲點拍戲

中左古代武漢病毒變肥

咁可能佢個角色係個肥佬尼

證明手足攬炒有成效

古天樂同佢買保險，佢都賺唔少，

tst個間食過一次好普通

佢成世人都係靠古天樂

識到古仔就發

保險佬

葡萄成熟時

係，古仔真係好有義氣，好多舊TVB員工都跟古仔搵食

又唔好咁講
佢做香蕉仔時 古仔做配角
身高所限

不過做車仔面除非好似文記 永年出名
在尖咀開好難頂租

食過油麻地個間 好普通又貴
真係古天樂個名先過去試下

條友撈左咁多年
簽張保單都唔止百萬啦

你話普通都幾厚道
直頭難食啦下嘛

係咪2020嘅新聞

同埋D STAFF 服務態度西到

車仔麵on9先食
八蚊一個餸
三舊蘿蔔
幾舊豬紅
三隻雞翼尖

麵尊一流

深水埗/石峽尾個間小排檔伏到嘔
叫乜無乜 又唔貼出黎 有客因為咁嬲到走左

復出做翻騎師

識貨
麵尊真係好撚正

抵撚死